[笑撚死]200萬港豬俾美帝出賣

仲好記得十月頭係咁吹風話等多個幾星期
戰意最盛個星期五 之後叫人休息
依家美帝賣哂你地喇 仲想外判抗爭?
鄧班義士慘 準備為你地坐十碌

仲想贏既話就聽日行出黎每個月就課十分一人工出黎 美帝為左打贏日不落帝國都用哂傾國之兵 香港人仲諗住上fb按個嬲就想贏不如番大灣區訓教喇